[鐵探］黑仔、紅姐 一出嚟d氣場即時唔同哂

袁偉豪

揚明都好過佢

黑仔一離開亞視就唔同晒